許智峯全家最少5個戶口 涉款數百萬畢生積蓄今起被凍結

前民主黨立法會許智峯突然退出民主黨及流亡海外。據《Now》在英國報道，許智峯已抵達英國，他形容現時心情沉重，但未有透露家人去向。許智峯亦向《蘋果》確認，他、太太及父母的戶口，涉及最少5個戶口，今日開始全被凍結，被凍結戶口涉及數百萬元存款，他指存款是他的畢生儲蓄，涉及最少兩間銀行。

另外，據《眾新聞》報道，有份安排許到丹麥的當地政治人物Thomas Rohden指，今年9月底、10月初已開始籌備許到丹麥，不過是到近兩、三星期，許才顯得不想返港。

Thomas Rohden接受《眾新聞》訪問指，自己是於今年2月，許訪問丹麥時認識對方。2、3個月前許接觸他時，他並不清楚許會流亡，只形容許的著眼點是取回護照，不過到近2、3星期，他覺得許似乎不只想取回護照，而是不再回港，但他不太清楚當中的原因。

這次許智峯出訪丹麥，原本表示到當地出席環保會議。據有份安排許到丹麥的丹麥國會議員Uffe Elbaek表示，他負責聯絡丹麥的環保團體，確保許智峯有行程向警方交代，Uffe Elbaek更表示，有關的環保團體確實準備好與許智峯見面，但只有他知道有關會議不會發生，然而他亦表明，考慮到許在港面對的風險，如果有需要他會再做一次。

屌佢老母

燒獅子囉

凍埋屋企人果d

究竟又乜撚野原因隨便凍結市民戶口

邊撚間銀行呀屌?

又關屋企人咩事？

今時今日仲要咩原因

班親中派成日話「禍不及家人」 「點解要起警察家人底」

雖然知唔應該凍佢屋企人嗰啲
但佢流亡都唔放喺離岸戶口

眾籌比佢解決生活基本所需

佢屋企人犯左咩法?
唔出得境?

國安法

邊兩間銀行咁仆街?

邊間銀行做啲咁嘅決定

慘

99%其中一間係匯豐

都幾難做,佢提前轉錢既話,班狗可能即時收到風唔比佢出境
出左境先搞又搞唔到

做乜唔一個TT轉走哂d錢先宣佈流亡…

cls

香港果班俾人制裁果陣問點解連帶埋自己屋企人

犯左法政府就可以隨便凍結人地戶口
仲要連坐
都痴撚線

講句野都國安法嫁啦

佢嘅身份突然搞得呢啲就肯連出境嘅機會都無啦

眾籌1000萬磅比佢

匯豐驚中國嘅法律，唔驚英美嘅法律

錢冇咗可以揾個，命仔得一條！
唉

關佢屋企乜事

屌你老母滙丰
好彩二月份一個HSBC戶口都不留，卓越理財信用卡都俾佢即時取消咪，咁小氣

點解會留錢諗唔明

轉走埋錢 應該未離開大廈門口就已經全部被捕...

佢冇被控告「國安法」

流亡D錢放香港係咩玩法

犯左法？判左啦咩？

国安法就係用黎拉人搶錢
資產仲邊有人想放係香港

連坐法 連屋企人都凍結埋

去英國開戶口啦 我地當請你打國際線 一個月比100你

父母都凍結

國安法基本上有無上權力

TT網上銀行都做到啦…

垃圾賊仔香港政府

一短期內大量轉走啲錢
實比銀行篤灰
之後是旦砌條罪比你唔明保釋

籌旗啦

連坐法，on9支那

父母都要

屌你老母又係支滙

又係hsbc 我屌你老母

又岩丫
如果 咁拎晒d錢走
政府一定估到你想點

HSBC有份

據《Now》在英國報道，許智峯已抵達英國，他形容現時心情沉重，但未有透露家人去向。許智峯亦向《蘋果》確認，他、太太及父母的戶口，涉及最少5個戶口，今日開始全被凍結，被凍結戶口涉及數百萬元存款，他指存款是他的畢生儲蓄，涉及最少兩間銀行，包括滙豐。

冇ＡＣ用呀 p牌仔？

等睇美國制裁滙豐

開銀行名啦
似係大貓

垃圾匯豐！！！

希望D英國佬幫下手

HSBC

可以係英國告hsbc

垃圾共貓銀行

上海仔嗰啲逃犯有冇咁凍結全家戶口？

hsbc

由佢屋企人走哂到宣布流亡嘅期間轉就得啦

誅九族

其實轉錢都要有兩日時間 呢兩日有大動作都ban到account....

許智勇其實肉身走到已經好勁
肉身走到緊要過錢好多

幾百萬唔洗一日都籌得返比佢

唉屌

邊間銀行?

唔怪之得匯豐放棄美國市場
投誠投到咁

犯國安法原來要抄家
有無再搞笑左d

急過頭

我覺得轉錢嘅嘢，一年半載前應該要做

幾時眾籌，一定捐

許智勇

係，生命重要

咁傻仔冇調走

嗱 現金出糧嗰啲就醒呢 屋企全部都係現金

返你老母墳頭驗眼啦賤種

一句懷疑你洗黑錢然後搵個紅官申請張restraint order就可以凍結晒你成副身家啦
同埋銀行都可以用AML為由主動凍結個客嘅戶口慢慢去調查架 出咗名嘅話要走唔係一聲話走就走到架

唔驚啦 倫敦有攬炒巴

成3000m，成一半出黎比許志峯無問題呀話

200萬港人一人一蚊都補翻
開D比我地捐錢啦

差佬卻神奇地一次清還樓宇貸款。

以佢身份 咁樣轉錢法銀行一定隊佢
網上轉數銀行一樣可以STOP你
睇NOW仲要有HSBC份佢第一時間就幫手停啦

HSBC奶極支共都唔會當你自己人啦 onL99

肯定hsbc啦

On9中共連坐

你老母 又係匯豐

佢過左去低調處理錢 拎得幾多得幾多 咁快出文宣佈

國安法講明可以凍結戶口？

唉點解佢識送埋屋企人走 但唔識調埋啲錢走 先宣佈流亡

玩抄家

掉返轉諗, 佢唔接埋全家走佢屋企人會有咩下場?

HSBC變做內銀

轉啲錢落人地戶口又話係洗黑錢，無得輸

真係痴撚線 連坐法

仆街到咁

做乜唔轉走晒d錢先
btw 佢屋企人既錢點解要被凍結

好angry

朋友 同事 所有以前同學 會唔會有事？

hsbc已經唔再係香港人既銀行

係佢想做內銀 內銀一定唔會預佢

根本點奶支那都唔會當佢係自己人

好惨 低能問題：係唔係唔會有機會拎返啲錢

可能就係知轉左俾屋企人先凍埋

又係滙豐, 滙豐死全家啦屌

肯定有hsbc

唯一值得學習既地方

全家都走到真係錢財身外物

為咗老婆仔女，係咪應該返香港受返幾年
等老婆仔女可以夠錢喺英國生活？

痴鳩線 又係仆街匯豐

其實好少錢 一人幾蚊就搞掂
分分鐘hsbc會比美國罰鑊金

唔好咁天真
你估班狗24小時mon得佢唔會mon埋銀行
再加上佢用hsbc

唔洗原因 只要特衰正虎想就得

無離岸?

721個班著草有無凍結戶口

現代連坐法

佢屋企人啲錢 又關你撚事咩

連坐法 痴鳩線

大動作調錢走果下就會比人知你真係想走，呢D野真係要做要好早plan定，唔係講咁易

我哋畀返佢

點低調
話星期五返，結果唔返政府已經可以做嘢啦

CLS 依家避走返黎肯定有排捱
係英國錢方面應該問題唔大卦, 實有人幫佢

痴撚線佢屋企人既錢都凍

可能真係唔識/未諗到屋企人戶口都封埋
又或者覺得轉錢有少少機會打草驚蛇，一動不如一靜，去到先再諗

咁我哋快啲ib ft

香港玩埋抄家
出年想少人走都難

姑勿論你係咪五毛
你的確係同五毛同一個tone

你盲㗎？全家都犯國安法咩

梗係沒

一公佈屋企人都走咗 其實就要開始拎錢出嚟

當初唔走咪唔會搞成咁囉

連坐法

以後唔撚好再同我講禍不及家人

滙豐我屌你老母
奶共奶到咁撚樣
英美幾時先搞9呢間仆街銀行
祝滙豐早日摺柒咗

真係迫人開離岸戶口

佢同屋企人有冇物業？
宜家咁一定賣唔到，果度隨時成千萬

其中一間係匯豐

咁大筆錢 係美股broker開個戶口電匯過去最快

錢事小 人走到先最緊要
其實只要佢有動作郁得堆錢好快就會驚動到港共 咁就連走嘅機會都唔會有
放棄幾百萬身家換返人身自由去打國際綫仲好過 去到英國要維持一家生活大把人幫到手啦

匯豐是否要被制裁了?

一早應該拎錢出黎先

即係逼人cut滙豐

走佬唔走定資先

係

屌你老母又係支豐
奶共奶到咁

封條

開離岸真係好重要

許智峯流亡 與家人香港戶口均遭警凍結 許智峯：那些是救命錢 (20:44)

明報個標題

估到又點 人在海外
依家冇錢咪仲難搞

01極速爆佢大獲
佢想低調都難
一家大細走到算好彩

自治法12月中就要公佈金融機構制裁名單

612都籌唔得好足
家陣越來越難籌
因為太多地方要俾

唔好意思。
我入嚟為咗block 5毛咋。
大家繼續

good idea

未搞離岸嘅，快手搞啦。
封戶口啲籍口只會愈來愈簡單。

搵藉口搶錢

又肯定話屋企人協助罪犯 所以封戶口 即係佢屋企人都唔會返到嚟香港

其實，如果許智峯肯用外國平台眾籌，包保5分鐘內就可以有幾百萬，當補償返畀佢都好

未判都話人犯法架啦港共政府除左呢d仲識講d咩呀
咪要黎呃下藍絲犯法抄家好合理

走到但無錢點算

匯豐話晒都仲叫英國銀行，可唔可以要英政府幫手施下壓

佢本身身在外地 如果屋企人咁樣轉錢走 一定會打草驚蛇

睇下黨報幾快報料佢家人離開香港
根本24小時MON住
隨時屋企人上機已經凍結曬戶口連想趁人走即刻轉既機會都冇

不過人安全最緊要 錢呢D事小 要幫手既話總會有方法

會唔會用獅子銀行？
一早轉左花旗喇

唔燒得

我估佢都唔會用支銀

拿現金
同埋唔係無離岸戶口掛

CLS

許勇屋企人去個旅行都畀港共封戶口

我估個ac一早已經被mon住
上面有人叫銀行error住佢唔俾佢轉走

許智峯流亡 與家人香港戶口均遭警凍結

許智峯亦補充，他未有調動部分錢到離岸戶口，今日發現不能在網上銀行處理儲蓄，才知道戶口被凍結，而昨日網上銀行仍然操作正常。

邊兩間銀行？

屌痴撚線

Block 就block 啦，唔係討論嘅躝返出去

被人燒左間屋就慘

唉尋日講完就轉錢走啦

開定離岸戶口嘛…

如果轉錢先走，你估走倒，聰明既連登仔

pls pin, thanks a lot!
telegram down, need a place for Twitter 戰線
Twitter 戰線連登谷

哇，我屌，老鼠芬見衫同依隻公仔好撚似

大家夾
唔係有咩計
搵得一百得一百，一千得一千

全家平安最緊要！！

5分鐘內又誇張d...
不過我諗100萬唔難

btw...612都好需要人課金

我以為佢已經搞掂晒d錢
先走
冇諗過 plan幾個禮拜連離岸戶口都未得

英國有手足點都幫倒佢基本生活先卦

即刻嚟咬我

真係好狗

用返佢哋啲狗招就喊打喊殺

唔緊要啦,佢出句聲實好快眾籌番比佢

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問鑬鈔鈀(狗隻#12034)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

調錢先就唔會走到

共產黨你估流?

立國安法呢個過程根本就唔合法
國安法本身就唔係法

點去到佢手上都係問題

等人凍結咁

許智峯流亡 與家人香港戶口均遭警凍結

許智峯亦補充，他未有調動部分錢到離岸戶口，今日發現不能在網上銀行處理儲蓄，才知道戶口被凍結，而昨日網上銀行仍然操作正常。

黑警星期五有向法庭申請凍結?

點解唔轉走左先宣布流亡...

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

全部轉走可能唔親身搞唔得

宣布流亡前屋企人轉走啲錢都唔得？
果一刻佢未棄保

銀行好明顯違反人權

push

自古以來 秦朝已經係咁

佢有一家大細

屌你老母，點解可以咁樣？真係魔鬼在統治尼個世界！

無計，錢財身外物，最緊要人無事

即刻開名，邊間銀行有份

一句懷疑駛黑錢就凍得

香港人眾籌

關佢屋企人撚事咩 弱智5毛狗

媽咪麵都極速籌到50萬
你放心都得

所以大家要開定離岸戶口同香港銀行唔好攞咁多錢

係姐但百尻幾萬，點都要搏一搏架啦，成世儲蓄冇晒的寧願入去坐算

我想問點解要課金比佢？
補償？ 佢唔見幾多係佢私人財產
點解變左公眾財產咁幫佢？

佢出句聲大把在英港人幫佢一家維持生活啦 錢事小人走到先最緊要

Pushh

國安法無限延伸
真係唔可以大意
一定要走資保平安

已封鎖會員 陶國璋必死完全封鎖

Pish

仲未有？

牙蓋 你知唔知呢d錢最長可以凍結幾耐

偉大法律乜撚野都危害國家安全

點解獅子仲未俾其他國家制裁㗎diu

離岸户口真係好緊要，最好重要係花旗…港共插唔到手

Gg

眾籌返畀佢

最緊要一家人健康平安
係擔心峯仔 話哂都一家之柱要養家

數百萬
疫情一過，香港冇可能再做到國際金融中心，多謝林鄭

獅子: 唔L係呀

英國幾時先搞匯豐？

有離岸戶口，舊錢唔使1分鐘就已經走咗

賤種黑狗

即係已經調動左部分錢啦
好在

許勇醒目就喺外國搞籌款
開美帝銀行
咁佢哋就完全插唔到手

citi bank日日大把人開離岸
佢自己知自己問題唔開真係佢問題

講就易

應該一世唔比返佢

完全唔介意眾籌俾佢

一定開離岸
炒股要美股
開美股要firstrade

厲害丫 法院都未判 已經可以先做連坐 仲夠膽同中国人做生意？ 人哋老豆老母一生人賺既，真金白銀去做交易，你一句國安連坐就搶係咩玩法

連登仔叫人開離岸戶口都差唔多兩年啦, 許生走佬前真係乜PLAM都無

咁你咪唔好捐囉
有人逼你？

比銀行制裁既好處

正仆街

媽咪麵都係特別例子，你睇下而家仲有邊個會捐比612，一捐就比人比錢泛民律師，又話咩食人血漫頭買音響

呢個真
宜家最緊要全家人冇事
錢轉唔撤都冇辦法
可以眾籌大把方法搵返
宜家要推俾美英睇
滙豐點仆街法
加速制裁滙豐支那

佢仲有成家人要養... 冇咗幾百萬...

好快就會到其他香港人，有啲人版。係轉錢就轉錢，就走就走，係留就留。

少啲上連登指責人點點點，快啲手轉晒啲錢同保護自己仲好

屋企人冇犯法,所以出境應該唔會阻你

分分鐘狗黎

而家邊有人再咁做捉到又唔知會被屈坐幾多年

銀行會detect 到啲出名人士 e.g. 之鋒、議員一早俾狗mon 實，定期向銀行攞料，你一轉錢，佢地咁多人實mon 到

1個人1個月俾100蚊好撚少 ?

夠屌你老母100次啦

一人犯罪 全家犯法

屌曬支共港共老豆老母

智勇要錢用記得出聲我地一定幫手籌旗

屌到許智峰開眾籌

小心，個陷家剷政府一陣又凍結你眾籌d錢，唔係第一次

叫英國當地開個户口，香港人直接入去英國户口

人哋叫你捐你就要捐咩 弱鳩智 你唔捐唔代表人哋唔捐

佢唔走嘅話 呢幾百萬積蓄分分鐘連律師費都唔夠俾啦 同埋去到英國搵到人籌廿幾萬都夠佢成家用一年啦 佢英文唔錯本身又係讀law要喺當地搵工唔會太難

咁你咪唔好捐囉
無人逼你嘅

燒完會比返d錢佢咩

睇報道係開頭無諗過流亡無準備嘅

你覺得唔值 你咪唔好撚課
想講 你課唔課 你覺得唔值
係唔會改變到其他人想幫弱者嘅心 尤其只係錢可以解決嘅問題

同埋 個人財產唔係公眾財產 係個人抉擇

佢有離岸戶口，不過冇轉晒啲錢過去

我反而想知另一間係邊間？

幾百萬 好快有 10 萬人 每人50 都500 萬

開户口未必搞得切

認真其實佢一去左外國快手快腳轉走d 錢黎唔黎得切好撚肉赤

請問捐錢去英國犯乜野法

一用國安法落order
全港所有銀行一樣凍結
包括連登仔日日吹奏既citi
分分鐘今次其中一間係citi

又係大貓呢間恐怖組織支持者

點解唔即刻搞
要今日先搞

一定捐

許智峯流亡 與家人香港戶口均遭警凍結

家陣黑警未向法庭申請凍結, 大貓咁快就自己跪低

跟本黑警港共爆俾支那01

三萬個黑警大部分資源對付反對者

你睇尋晚搞黑店又係有心做佢

屌你老味真係嬲到仆街！依個地方重點住人！好能憎依個鬼地方！

外國開囉 , 佢帶頭做海外眾籌牽頭人

國安法連坐

1000個人都有10萬 有咪捐多D 無咪捐少D

唔係唔得，但要小心，用正常戶口咁捐，國安法會拉埋你，話你資助他人分裂國家，除非有離岸戶口

僑民未撤資金先走

落得order邊有計唔聽
利益最重要

佢個離岸戶口入面有幾百萬又同你講咩

打TT都要一兩日
中間已經比狗截左
所以筆錢其實預左拎唔番

滙豐有得唔凍咩

轉啲唔啲

連登講咗成年幾要過錢離岸...

佢屋企人犯咩法

你會唔會諗得太簡單

5號升返少少下星期又比人郁

銀行業不嬲係咁

你又有道理
個人選擇

真係

有份安排許到丹麥的當地政治人物Thomas Rohden指，今年9月底、10月初已開始籌備許到丹麥，不過是到近兩、三星期，許才顯得不想返港。

似係突然間決定流亡

依個陷家產幾時死

等睇美國制裁

叫智勇開個虛擬貨幣戶口啦 唔洗經第三方

許智峯流亡 與家人香港戶口均遭警凍結
家陣黑警未向法庭申請凍結, 大貓咁快就自己跪低

唔係應該搵朋友係佢地出境之後再搞轉錢咩

民主黨有咁嘅視野就唔會而家咁嘅田地
許智峯已經係入面目光最遠嗰個
但佢都只係跟得住時代大隊走
唔係領頭人

連登仔做行長一定唔會，好似係

痴撚事 自由社會 連私人財產都會俾政府控制

可能佢過左九成
仲有一成係香港
果一成就係果幾百萬

改名啦 xsbc
Xianggang and Shanghai

Push

獅子 dllm

大貓連你戶口有異常都凍結, 使撚order

無，完全贊成，我都好想幫手

出咗境唔可以搞？點解

上面有人講左轉晒即是俾人知會流亡，出唔到境

吹雞>捐錢
一路以嚟都係咁
唔知你擔心乜

期狗黨又露底 果然係瞄住香港人既財產

咁一次轉曬又好揚

我諗佢應該走左唔少資架啦

前民主黨立法會許智峯突然退出民主黨及流亡海外。據《Now》在英國報道，許智峯已抵達英國，他形容現時心情沉重，但未有透露家人去向。許智峯亦向《蘋果》確認，他、太太及父母的戶口，涉及最少5個戶口，今日開始全被凍結，被凍結戶口涉及數百萬元存款，他指存款是他的畢生儲蓄，涉及最少兩間銀行。
唔知佢講真定講假啦

收爹啦一個二個喺度馬後炮
你身份有得同佢比？佢一家一定俾狗mon到實 轉咁多錢一定會俾人發現 隨時走都走唔到 依家走到咪算好

出左通輯點可能唔落order凍結

有冇低門檻嘅離岸戶口？
利伸窮撚

買bitcoin會唔會安全啲？

3000 Million?
300億？？
洗唔洗學好啲數字單位

做乜唔用外資銀行

你真係問既話
國安法

開左先例好快鐘意凍結邊個就邊個

快過美國制裁一百倍

幾百個真係唔算多
香港人一人捐3蚊都夠做

屈全家洗黑錢，一定係

我屌真係好似冇硬咁濟

嬲

依家要養埋佢全家喎
唔係凍佢一個

走左9成啦

專登留d係到比佢封

係 美國要針都唔會針到匯豐
只會針落order嘅港共

- 銀行有通報責任
- 有order唔聽罰多兩錢重

希望海外手足會幫下佢地

Agree 呢樣要小心
好似斯叔咁屈你資助分裂國家

推上國際

原因咪因為要屈人全家使黑錢lol

屌英國唔係龜縮啊嘛

民主黨...咁又係

連登仔仲有遠見過佢哋

英美應該要立即制裁相關銀行， 限制佢地兌換美金 英鎊

人冇事就好

幫推

真。

下世小心啲。

話明共產黨

三軍未動，糧草先行
做乜唔轉去離岸

問題係 無一個罪名係國安犯
照樣凍結你

其實外資唔使再做生意
而家外資都走緊，佢咁搞法走得再急啲

又燒一個

邊間仆街

都係，好難咁完美

豬九族

如果佢轉走幾百萬
盲嘅都估到佢要著草 跟手實俾人沒收護照
空裝出境係唯一辦法
許智峯自己應該都清楚呢樣野

對於有報道稱許智峯、其妻及父母的戶口共計有數百萬元存款，涉及最少兩間銀行及最少5個戶口，而存款是他的畢生積蓄，許智峯向本報確認有關資料正確。他相信戶口遭凍結是由警方要求，他暫時未有索取法律意見為何警方可以凍結他及其家人的戶口，以及如何可以解除戶口凍結。

想問下星火解涷未

真係蠢成咁？

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

希望佢走前有盡量拎走d 財產啦，唉好撚肉痛雖然唔係我既錢

推

五毛又乘機帶風向
已經咁慘仲要踩多人兩腳

關屋企人咩事

你知唔知自己講咩

屋企人都凍？

如果轉錢嘅話 即係話比狗知你準備著草 跟手就上門沒收埋護照
你估佢哋啲政治人物acct冇人mon住架咩

空裝係最明智

咁有份過數o既香港人有機會被popo拉
popo一樣可以話有港人供應黑錢畀通輯犯

廢老幾撚時死

智勇眾籌我會捐

你自己去睇下存入銀行及網上捐款個breakdown先講嘢啦

許智峯唔上連登？ 唔知要開離岸戶口咩？
有啲抵死feel

個人有少少懷疑，唔跟咁貼，睇下匯豐有冇相關消息先

花旗最好? 我見有啲瑞士嘢好似都ok

我都係咁諗，尤其是凍埋屋企人，點講都唔通

我都唔知講咩好

開個美股戶口 再申請debit card 當提款卡用

DKLM

本來無，但依家你搞到人唔開心，話你有就有

支那01報架

即係話比你聽 你做乜都知

一轉錢已經知你想走佬
政治人物銀行戶口肯定mon到實
隨時沒收埋護照

x2
順便買美股玩下

共產黨真係搞能笑，完全唔要面

犯你老母 返大陸啦柒頭

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送,
到酒店嘆住過14日

屌你老母仆街滙豐

其實香港真係唔係人住架喇, 大家走到真係快D走

但因為基本上都係上年先爆發社運，而許智勇一早已經幾單官司都幾難提早好多，未雨綢繆又唔俾人發現

你係佢，你揀自由定返嚟受罪？

成家人流亡斷估唔係呢一兩日事，至少都一星期以上時間
轉唔晒轉一部分都好，定係原先有成千萬轉淨幾百萬
如果真係一兩日咁急咁佢要預咗有風險冇晒，但有時間搞都咁就真係佢問題幫佢唔到

最緊要走到，錢財身外物。
錢唔洗擔心香港人會幫手，支共越癲越好，外國有晒理由做嘢

笑死
而家外資唔慌唔走
外資唔理政治，但底線係資金要自由流通

連登仔講咗大半年開離岸戶口佢都唔開咁係佢白撚痴，大安旨意

同星火一樣又唔好似瑞士咁有得賠

警指令匯豐拒星火提存款 法庭未頒令 變相先凍結
警方會辯稱調查需時而一直拖延，以致該筆資金可能會長期被凍結。

共產主義社會係批鬥

睇埋個吹雞post

今日走佬琴日先開咩？
成年都唔試下開？

係柒架啦

外資走未呀屌

睇黎mpf凍過水

屌
講到年幾，講到口臭，人未走錢都要離岸

依家就睇到個分別

同星火一樣

警指令匯豐拒星火提存款 法庭未頒令 變相先凍結
警方會辯稱調查需時而一直拖延，以致該筆資金可能會長期被凍結。

加速主義大法好

邊兩間銀行

佢身份係政治人物, 銀行開新戶口會好似審犯咁審

真係好想睇連登仔開銀行

個幾百萬，佢就算返黎都唔駛指意解解凍⋯人無事算係咁

希望最差都只係凍結
而唔係落左港共荷包

冇正當性既法律何來有犯唔犯呀on9仔

Citi靜靜雞都做好多大陸佬生意，
HSBC係衰在奶得太肉酸

痴撚線
佢父母老婆又冇case係身
睇你唔順眼話凍結就凍結
果然自古以嚟都咁鐘意連坐
口講係法治社會有咩用
其他人都有眼睇

佢番嚟 等光復咗先啦

點解連佢父母都可以凍埋？
我個仔流亡我就唔可以用自己啲錢？

Mpf一定預咗無架啦

替許智峯安排丹麥外訪行程的團體負責人Thomas Rohden回應本報查詢時表示，許智峯的妻子及父母從來無在香港干犯罪行，警方無法律基礎凍結他們的戶口，形容有關行為是「非法」、「盜竊（theft）」。他說，如果許智峯求助，他定會提供所需援助。

花旗應該無咁麻煩

想知邊間銀行有份

希望智勇唔好怕唔好意思眾籌啦

仲要有老婆仔女都幾難搞

淨係凍佢一個咁凍黎做咩

幫手retweet+留言

StanChart大熱
支銀、花旗緊隨其後

邊間銀行有咩咁重要
HKMA/政府出到聲唔通唔做？
就算係citi/富邦一樣會跟

佢都係30幾歲，果度唔會太多，冇都冇計啦

可以想像呢單野之後會有走資潮

銀行水浸到仆街

咪就係 問得呢啲都戇鳩點解唔講有邊間會唔跟

又要驚到走又唔比人呢樣果樣
返黎咪冇事囉

幾時凍結東方日報創辦人全家資產

如果係 offshore accounts, 使唔使照凍結？ 例如 HSBC Singapore?

係呀 未開離岸戶口既好快啲去開喇

唉點解會唔走資就走人架
佢開眾籌希望大家比多少少佢

JP MS GS喺香港接大陸佬project接到手軟

唔少連登仔以為Citi就可以唔聽HKMA枝笛

幾百萬夠佢開呢個戶口啦，
呢個真係逃亡準備不足嘅反面教材………

全港提款行動未

幾百萬夠佢開個離岸戶口啦，
佢真係走難準備不足嘅反面教材……

眾籌!!!

跟當地法律做喎，一定要跟足程序
應該冇咁易？

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送,
到酒店嘆住過14日

公平公正公開

其實反而想知呢啲情況
離岸戶口香港政府有冇權涷結

多多都課

估下可唔可以叫
國外凍結返某d人既戶口進行對沖丫拿

冇

絕對無

咁講
上年佢應該無諗過自己同屋企人要走
到今年發現要走，佢先開戶口又會打草驚蛇

屌你老母私子銀行

即是話，如果老婆父母唔走，已拉了協助洗黑錢，許勇有腦

一轉錢即拉啦，幾百萬換個自由身算係咁

美國佬肯郁匯豐未

留錢不留人
港共政府真神奇
殺人搶錢不留跡

開個 gogetfund 應急

係美國佬咁撚on9
制裁佢唔制裁家人有撚用咩

走到就算啦
錢財身外物

屌仆街到

根本賺了，係英國揾議員搞hsbc，可能賠返俾佢

真 幾百萬當買個全家平安

淨係想知嗰d話禍不及妻兒嘅大愛懵撚又有咩偉論要發表呢？

其實都講左好撚耐啦
都唔明仲放錢係香港既人係咪傻撚左
有必要咪轉番黎囉
最多一兩日
又唔係要你親身去抬d紙幣番黎...

如果佢啲錢在citibank會否無事？

大貓正一垃圾
不過英國都唔會罰佢 話哂香港係大貓唯一賺錢地區
垃圾大貓

當十球野買平安啦
起碼家人冇事

連登啲離岸戶口post都無人再傾

誠哥好有遠見
一早走左資

咁撚仆街

又咁講 咪又照係佐屋企人底？
大家都係用同一樣既狗招

銀行根本無得揀....

我都係咁諗, 開得offshore, 應該已有D錢係度,
但錢銀o既野呢D時候低調D好

反面諗港共而家開左個頭咁做 就係比美國跟住黎食

有樣嘢叫法律，雖然法治已死，但係都唔係做到咁撚出面嘅

講左就嚟1年 要開嘅都開哂啦

今時今日香港仲邊有法律呀，手足大家要醒目，唔好以為以前係點，而家點解會唔得，做所有嘢都要小心，而家香港政府會攪針對。

抄家

真

咁係丫嘛佢可以過俾屋企人，咁凍佢一個又有咩用呢

係囉

佢老豆老母老婆的錢都可以永久凍結架咩？
咁佢老豆老母點生活

「可以」

又匯豐
正仆街

憑咩咁做

連登仔一半中學都未畢業

唔係睇間銀行係咩地方註冊咩
如果係香港銀行嘅離岸戶口好似有機會照封？

上年許都無預計過佢會港共入佢9條罪，無得咁計的

先charge你兩條洗黑錢 仲有冇戶口用呀

就算係，做乜要係咒陶

九成恒生

絲打咁講都岩
用得離岸就咪用香港註冊啦....

bitcoin都得

瑞士係好…保密…但得UBS瑞銀集團+瑞信集團…分行較少，理論上冇花旗咁方便。

國際睇住港共啦

事實上 二邊一早都禍及妻兒啦
討論呢個問題之前 已經發生佐啦

智勇快啲去開返個Patreon

我都覺得柒咗

好奇唔俾
點解腦補咁多原因出黎

金融中心喎

如果HSBC HK可以 freeze你 ac
咁hsbc uk點解唔會freeze埋你ac ?

好似匯豐都有份喎屌

無話早唔早
國安法一日比一日重
遲d 拉一個人就全家即凍結, 唔洗走

好睇囉，邊間銀行咁大牌幫極權做野？聯絡美國點睇

呢度行普通法呀 關屋企人咩事

邊2間

要開啲香港冇業務

我見有網推介dukascopy唔知得唔得

Hsbc uk 唔係跟香港法律嘛

香港人就係咁天真

走資咪係人都知你想著草囉

純粹想知
都可以腦補咁多理由
唔講以為你識我

錢財身外物

hsbc hk 同uk 唔共通

但同1個集團喎

你坐左幾多年？
依家就係要比全世界人知道佢幾仆街都做得出

命重要啲

CLS
又憑乜撚嘢去凍結一個市民嘅戶口？
你話凍結許智峯都仲勉強有理由；關佢屋企人咩事？

同集團但個個地方都唔同既法人黎

大家一齊眾籌比佢啦

仆你個街....抄家呀 屌你支那

你信唔信？

政權𠵱家有權用盡，冇權就僭建權力，還大言不慚咁話維護法治。乾脆承認自己係獨裁統治吧！

咪就係.. 仲停留係諗原因

哦~thz

又一次證明，任何香港人都應該要開離岸戶口，越早做就越好。

唔好諗住心存僥倖一定冇事。國際形勢太動盪，一個決定，安心保到本又一定唔會輸，點解唔做？

不是移民，而是走難

呢D無係香港做零售銀行業務(好似係), 最多做private bank, 一般人好難開到

我夾$1000，一千個連登仔夾佢就有一百萬喇

跟當地法律
但你最好就唔好去monkeypore開戶口啦

linkup到㗎喎
可以係HSBC HK 個app / site 管理埋oversea ac

兩瑞專係招待有錢佬
人地private banking分咩行
唔好咁離地得唔得

屌佢老母，自己比美國制裁，走去搞鳩人全家

等睇d濕鳩官全家比人制裁

咁唔小心, 無開海外戶口
上年連登已經叫

截至2020年9月香港銀行的客戶儲蓄及定期存款較去年同期上升9.22%

截至2020年9月香港私樓售價指數較去年升幅1%

走資？白痴仔活係自己世界

呢個唔跟法律做法喎

又話涉嫌洗黑錢 on9
以家香港有連坐法

比D common sense好wor

我依加反而覺得英國之前講既禁止香港人出境好快出現

仆街到

係外國告尻佢地

打電話去客服問點解🤬

抄星火
抄眾籌
抄許智峯全家

港共一年內抄左幾多家

國際金融中心仲企得穩嗎

捉唔到人就要抄家
國安法抄家 可笑可笑

過比民主黨d人都得呀
凍埋民主黨d户口囉

唔制裁 匯豐唔得啦

肯肯定收到東西廠指示、正苦做嘢、叫銀行用連坐法凍結所有屋企人戶口！！

幾百萬就係畢生積蓄?
咁好多香港人都有錢過佢。

睇黎只可以用crypto

因為條路線係
大陸走落香港吖嘛傻hi
香港果批走緊去外國啦

有一百萬以上現金係戶口仲點會安心放係香港
一百幾十都唔撚想蝕比個濕鳩中共

屌今晚又要出新聞稿話金融中心冇動搖，個別事件不作評論

咁佢鳩撞戶口number都過得架喎
咁佢可以過俾全香港任何一個戶口
咁係咪要凍晒佢???
你唔好話佢冇可能過俾陌生人呀
你點知佢識唔識人?
你點知佢有冇方法聯絡到一個素人幫佢走資
既然佢「可以」俾屋企人，點解「唔可以」俾陌生人???

Cls 屌你老母連坐法

你都on99
仲普通法

同埋佢話臨走前兩個月開始已經日日有人跟蹤佢全家

一百萬一定要離岸啦

理論上係上個獨立司法區，唔應該影響到。
實際上佢地網上銀行都係link住。
一句講晒，信HSBC 唔會凍結外國戶口嘅就冇野啦。否則就應該搵過第二間離岸銀行。

你估無人睇住佢地咩

嗰時on9開左個HSBC UK

支那一向都係雙重標準
劣根性改唔到

國安法講到明既一定會做
國安法冇講到既,冇話唔可以做

應該黑警求其出封信俾Citibank，佢地都要凍結戶口

清朝手法

點解唔一早轉定啲做外幣離岸存款先

你on9？受幾年？

搵間uk再開過囉

屋企有一個人中招就冚家剷

玩埋抄家了

只可以講佢應該係好突然咁決定, 所以只有好少時間去調動D錢. 銀行每日網上調配存款係有上限, 所以佢只有少量錢夠時間調走

citi bank都要咁做啦
都講左好多次根本唔關用邊一間銀行事

本身係犯法點解唔拉要比佢走？走完先話犯法

響外國起訴唔到，想起訴就翻黎香港，但翻到香港又會被捕。

如果開始之前就打定輸數 6月9行完就無下文啦

不過9 10月一早就話全民禁錢

呢個冚家產我想一拳打埋去

響外國上訴唔到，想上訴就翻黎香港，但翻到香港又會被捕。

可能佢本身有offshore account/bitcoin 呢

BNO連強積金都拎唔走啦
而家只係針對異見人士同BNO, 出年移民潮之後, 仲會再收緊

你估無國安MON住佢D錢咩
佢如果走資隨時人都走唔到

截至2020年9月稅務局資料顯示內地人買樓辣稅BSD僅錄得474宗，較去年同期1557宗大跌約七成

你洗唔洗做下功課先出嚟亂噏？

至於你話香港存款係大陸人撐起，我廢事浪費時間答你，你自己google下大陸匯款黎香港，睇下有無可能

HSBC HK咪又係要跟足港共政府

土匪政權

開離岸戶口的原因 銀行家：只換美金亦無用

自去年起，不少市民將在銀行戶口內的港元存款轉換成美元，惟資深銀行家吳明德嫌「未夠穩陣」。他解釋，即使市民在本地的外資銀行開設戶口，並將戶口內的港元存款轉成美元存款也不是萬無一失。倘實行外匯管制，由於這些美元存款儲存在香港銀行體系內，都會頓時被困；只要這些外資銀行在港營業實體為香港註冊銀行，存戶在這些銀行開設的戶口都會中招。吳明德坦言，投資者要認清不同類型的銀行，才能避開外匯管制及資產被凍結的風險。

他指出，從捍衛資產角度而言，將資金放在外國當地的分行安全，因為客戶的資金已經真正離開香港。他形容將資金存放在外資銀行的香港分行，就等於存放在外資銀行的母公司，萬一出現資金管制時，只要該國政府提出交涉，澄清該國銀行在港分行的資產屬於該國，以求獲得解凍。

然而，現時在市面上見到的外資銀行零售業務，他指出如屬外資銀行在香港註冊銀行，倘實行外匯管制，存戶存放的資金「無得走」。

無得簡
佢係個邊搵工一定唔難

唔知隻貓比左人養定佢運埋去英國

走資有好多方法。。。
開美股戶口買股票連登仔都識啦

未用國安法告佢已經凍撚結埋佢家人資產又唔見凍結上海仔資產？

好多方法
大把匯款落黎
地下錢莊黑錢買保險買基金

只要有背景有關係就匯到，係食水深啲

無關係，無背景嘅平民先係度呻麻煩走唔到資

好心咪咁天真啦，你以為話禁就禁到咩on99

你而家講番我都記得

開銀行名 叫美國幫拖

希望佢其實係早幾年已經過左唔少過離岸戶口唔講真話

你的確係應該全家生癌死

梁家傑：點估到土共衰到咁！

嚇到我即刻走資了

佢學歷 唔驚既
點都搵到一份唔錯既工

少左熱情啫啲人

首先所謂地下錢莊無任何保障
有錢人根本唔會用

其次就係有咩背景可以強大到可以令銀行唔查你資金來源？

白癡仔睇得電影多，不過唔緊要，因為同你講你都一定唔會明，你說話方式冇任何數據支持，已經知你活係自己世界

咁唔好問點解黑警屋企人會俾人起底同排斥喇
呢啲嘢都係你地自己攞黎
港共高層為咗政治逼害，自己下屬俾人針對都無撚所謂

有成年準備都唔開.....哎好慘

整個transferwise都好丫

蘋果開估：滙豐、支銀

crypto係的

但唔係個個人想用

丹麥國會議員Uffe Elbaek

Ho ball, 多謝

呢啲銀行真係仆街到不得了
幫獨裁者政治迫害人民
仲要禍及其家人
痴撚線

講開

羅冠聰戶口七月係咪都凍咗

1. 律政屍/黑警如果知道許智勇斷斷續續轉移6-7成資產係離岸戶口咁應該保釋唔到
2. 如果飛左去外國幾日有大量資金轉移, 咁銀行都會暫停個指示, 再通知黑警, 最後都係凍結
3. 如果你轉細數目可能救到多啲錢, 但長遠生活黎講分別唔大

請幫手retweet+留言

投過票俾佢既自己睇路喇

HSBC 恒生 中銀
三間

幾年前唔開始做都7哂啦
政客咁高危

佢本身冇諗住走, 同埋政客係負面詞黎

邊有人會大大聲同人講自己戶口有好多錢

= 招來小偷

其實點解可以有權凍埋佢家人？

黑警覺得有資產轉移左去佢屋企人咁凍左先,
同凍星火一樣唔使講道理

樓主pin this

幾年前邊個估到

你鐘意啦
犯法野點會有數據支持on99

兩年後你再睇吓你啲所謂數據，咪知咩事囉

另類回血劍

當年有去sit

幾百萬換返自由,抵到爛

英美快D幫手拎番許志勇D錢

證明支那個罩門就係你地既錢

politician 唔係政客？

佢如果唔走應該唔使受幾年，最多幾個月。但而家犯埋國安法就難講。

原本： 個幾單加埋我諗最多坐一年
去完denmark:番黎死硬

中文黎講政客同政治家黎分, 前者會帶負面意思

呢步抄家，下一步問斬

你估你地諗到佢地會諗唔到咁樣突然走資？

講真錢財身外物 最緊要全家安全走到

係喎，去咗丹麥之後，好易被告埋國安法
即係而家要硬食冇咗幾百萬

保住命仔要緊

你老母有做雞？ 唔好傳染人武肺啊

偽國安法
搞緊文革2.0

課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

你燒？作用又唔大
依家佢夾係中美之間已經等死，報俾Soloman 仲好啦

根本港共就係犯罪

獅子(恒生)+中銀

支那係咁

原因：莫須有

有咁多時間都唔做定資產轉移準備,自己唔做都應該叫屋企人做定啦.

國安法當晒全家叛國

所以話鬼佬做野太斯文
話譴責話制裁結果都仲係乜人都嚇唔到
睇下共狗
做野夠狠兼禍及全家
嚇唔到人都煩撚死當事人

做咩唔拎埋d 錢

中共

但佢亦未有資格去到政治家既級數
如果你識中文先唔會濫用「家」呢個銜頭

你唔同意冇問題, 政治人物最中性, 冇人想知許生去到咩級數

等被制裁啦獅子狗銀行

好想眾籌俾返佢

可以過比你，凍撚埋你好無

錢都唔帶就走？

班狗查到咪會囉

支那有撚法律咩
佢鍾意點就點架啦

Btw 說好的200萬+1呢
咁就散鳩咗？

好嬲好嬲